香港可以點走資？

雖然好少錢
兩個物業
HKD 幾百萬
RMB 一百萬
有小小驚個逃犯條例通過，如果將30%既cash 移離香港
有乜方法係最安全同平？同之後增值潛力比較高？

首先將人民冥幣賣番變番港幣/美金先

通過左點影響到你

你衰咩？
又係劉鑾雄貪污洗黑錢果D？

如果想搞移民 可以留tg
小弟雖然係大學生但做左呢行已經有3年
唔會收手續費果啲
希望有能力走到嘅就走啦

香港就咁走就得啦... 又人傻錢多定9up?

大陸有D收入

唔知算唔算

問題係，轉咩幣好？
另外，如果凍結左香港既支金，HSBC 既英國戶口 係唔係唔受限制？

直接搬番黎香港轉左美元先，不過你搬到轉到先算
如果轉到就去外國開銀行戶口，準備搞移民手續啦

我E類，國內既收入係多過綜援少少
唔會夠歎世界
只係夠買下花帶

唔收錢
你賺夠都想比人賺下

香港易la
大陸既話有外匯管制，

連登真係好太愛
好多人返工為性趣

賺都賺大陸人錢啦
佢地俾錢出嚟好多
同埋我地賺都唔係賺手續費
你唔走大把人想走啦

買晒實金埋左佢

人仔放緊係香港定大陸戶口？
香港咪就咁換哂佢做外幣。
大陸就上去叫雞洗撚哂佢啦。

人民幣要走

走去新加坡 我覺得唔錯

賣晒人民幣先啦

走得去邊啊
比能番人啦

hsbc